終於到港島南區了

推

push

push，希望唔會18區人人有蛋食

Push!!!

推啊

唔知幾時到離島 (東涌)

離島應該係深紅？

等送頭？

東涌都係廢老
不過都有幾多後生仔

南區撚表示期待

細個南區長大
好有回憶
坐船黎

721 811

成班人一齊先好搞

支持